想溝有仔既女可以點做？

我係A1仔 都唔係咁識溝女 連冇男友既都溝唔到
對住有男友既更唔知點做 求巴打s指教

首先對住塊鏡
然後同自己講
屌你老母死狗公

他朝君體也相同

俾著你成個皇子咁
一出街有老公仔女都受溝La

收皮啦唔好搞人

可以收皮咪撚溝

佢有仔 對手只有一個
佢冇仔 對手有好多個
佢有仔 條仔會缺點慢慢浮現=佢唔開心=有位你入
佢冇仔 啲人會努力表現最好=佢開心=難以贏出
Btw: 他朝君體也相同呀屌你老母狗公